你估今屆有冇人分組賽都未踢完就跳樓？

場場爆冷